![](./img/image--000.png)

<div dir="rtl" align="right">

# شیرجه در دیزاین پترن

### **فهرست مطالب**

1. **مقدمه‌ای بر OOP**  

    1.1. اساس OOP  
    1.2. اجزا OOP  
    1.3. ارتباط بین Objectها  

</div>

**`TODO`** Add link for each item

**`TODO`** Add other parts here

---

### **Convert to `.docx`:**

```
pandoc README.md -o README.docx
```